# Fonctions de référence

## Fonction carrée

Polycopié, qui inclut les exemples et exercices.

## Fonction cube

Polycopié, qui inclut les exemples et exercices.

## Fonction racine carrée

Polycopié, qui inclut les exemples et exercices.

## Fonction inverse

Polycopié, qui inclut les exemples et exercices.

## Exercice, DM

Exercice type fonction du second degré
